點解要信基督教？

佛教又唔會咁小氣, 但唔信耶撚就落地獄
ALL IN 耶撚無得輸!

1

痴撚線

除咗ON9之外諗唔到原因要信耶

你叫到耶和華出來，我就信啦

見到先信唔係真心信,上唔到天堂的

信則有 不信則無

創教者有大智慧，
傳教者愚蠢無能，曲解教義，
乃基督教之不幸。

創教同傳教咪同一班人咯

耶教都係前人作出黎,後人傳出去

本身個故事作得ON9,有乜曲唔曲解

聖經原本同譯本已經唔同

你所認識嘅基督教只係透過聖經譯本同傳教者

卡繆完勝

算ON9數啦

咩版都肯定有BUG,我話嘅

你睇過聖經原文未？

其實係因為主能夠
利申：9up

人只係三次元生物 解讀唔到更高次元嘅思想
聖經原文肯定唔會係三次元生物能夠解讀

你又有無睇過?

解唔解釋到點解先有植物再有陽光?

耶撚最叻就係話返多D教會就會明

一係就話神嘅智慧人唔會明

搬龍門邊個唔識

就算睇過又點 睇唔睇得明先係重點 老實講我睇唔明
基督教發展、分裂，現時所謂"基督教"已經遠離初代太遠
基督徒信仰嘅思想並非原本創教時最初嘅思想
btw再同你吵落去係無意思
利申：非基督徒

我絕對唔推薦真心想信教想求真嘅人去返所謂嘅"教會"
返教會只會越走越遠

你口中嘅耶撚，就係我所講嘅愚蠢信徒／傳教者

其實聖經嘅荒謬唔係來自翻譯曲解誤傳

而係來自作者嘅無知

科學進步知識水平提高先係令聖經ON9嘅原因

聖經: 上帝造了亞當,後在亞當身上取他一根"肋骨",造了夏娃。
(亦有學者Ziony Zevit指出人錯譯tsela一字為肋骨,應該係陰莖骨,
that's why男性冇陰莖骨只有海綿體)

科學: 每個人出世前肚內都係先假定為女性,that's why每個人出生後都有lin

問題嚟啦,咁亞當早過夏娃誕生,亞當有冇lin??

9up

你用咩科學方法去肯定作者係無知？
你用咩科學方法去肯定聖經原文原教義係ON9？
再者 如果人類可以進化到更高次元 根本已經唔需要"聖經"

而家個個都識植物要靠陽光進行光合作用先生存到

比你作聖經你會唔會話先有植物後有陽光?緊係唔會啦

但以前D人唔識嘛,咪作到ON99囉

如果你想我駁你 我可以駁話"史前最初植物唔需要光合作用都可以生存"

而家大部分植物要靠陽光進行光合作用先生存到 係進化演變到咁咋

我自己都識駁自己啦

但有咩意思?

我話神嘅大能有D咩做唔到?

所以我就話 你覺得聖經ON99 只會有兩個原因：一係聖經真係ON99，一係你未理解

全能悖論

神可唔可以做一舊佢舉唔起嘅石頭？

可以：咁佢舉唔起=唔係全能

唔可以：啫有做唔到嘅嘢=唔係全能

要諗點駁個個都識

但最有說服力最完美解釋一切肯定係聖經ON9

如果發生咩ON9嘢都話你未理解就過到骨仲得掂?

原本耶穌做阿當夏娃佢地係無罪惡

但耶穌on99整棵樹張罪帶來呢個世界

一切罪既源頭係來自神所造既樹

本來無一物 何處惹塵埃？

一般人唔理解靈魂出竅係咩事 就會話根本冇靈魂出竅 係ON99
你未理解到嘅野 話佢係ON99 算唔算過到骨？咁就得掂？

一切罪來源出於神
點解要人類受？

仲要死撐

你唔好揾D極端例子代表一切

你自己問心先有植物後有陽光係咪客觀可行?

好多uncertainty嘅野比你講到certainty
你諗野都唔科學嘅
仲話聖經唔科學ON99

你唔好亂咁拋啲certainty words出黎好冇 就快笑死

冇人叫你信囉得未

耶撚一定話更難證明神唔存在

老母係耶撚

"神係咪存在？未知。" 我比較支持呢種講法

張圖ON9至極

我叫你諗野要科學啲啫
唔係要死撐 我亦冇死撐

你駁唔到就話人地舉極端例子
大佬呀 咁樣好難討論落去喎

你都幾搞笑

我同你講D科學證實咗係錯嘅嘢

你就講D科學證實唔到嘅嘢駁

仲喺度沾沾自喜覺得人駁唔到你

冇錯，宗教...只係一樣無中生有，最易搵錢又唔犯法。 只係大部份無能人類想搵心靈上依靠，逃避死後落地獄既事實。
人一生犯無數錯誤，唔係信教就可以免罪。
醒吧，無知信徒。
信教，唔一定係高人一等；唔一定

諗起猶大

然後叫你諗野科學d

耶撚最鍾意打飛機

“你證實唔到神唔存在=神存在“

新近的研究，發現可以藉刺激右腦顳葉的角回來獲得靈魂出竅的經驗。

你老母話係聖靈感孕生你出黎

你唔好話佢ON9,係你未理解

信左，有撚用咩，比錢個廢物教會洗，死後同樣落地獄；一樣有病；一樣要返工；一樣買唔到樓；一樣有打仗；要樣有生老病死；一樣有貧富懸殊；一樣有唔公平；一樣溝唔到女；一樣未成年發生性行為；一樣有蝗有......信左，代表你思想高人一等；代表神創造萬物；代表你一生無錯；代表你上撚硬天堂......
耶撚係時候醒醒，學習現實兩個字。

成撚日街邊有耶撚問我信唔撚信，點解唔撚信，神有幾撚勁幾撚威。
我想講：我屌你老母咩，你叫神做小小實際既野幫下香港啦仆街屌你老母

sorry 我100%肯定我老母係同我老豆透過性行為懷上我
你個例子

憑咩肯定

你又點100%肯定?

我唔覺得你講嘢科學成點

盲反撚

佢地只會答你不要試探你的神

請善用起底功能

大大方方話ON9咪算囉

自己都講唔出未理解到啦

駁唔到就話盲反

好多邏輯悖論
首先 如果我老母話係聖靈感孕生我出黎 我唔會話佢on99 我會話佢講笑
其次 我理解聖靈感孕係咩事

你幾識玩
明明第3節就話有光, 你就用"陽光"去問

食女 賣保險 做生意

如果你介意人地叫你做盲反撚
唔該你舉個好少少嘅例子

再者, 宗教一直都係講"信"
但係永遠啲反基廢事討論嘅, 就一句"你俾我見到神就信有神啦"

你哋諗下, 見到嘅話就係事實, 仲使你去"信"

我支持求真，但反對盲反

圍爐打飛機

唔好搏咀住先
首先要諗下點解咁多人屌你班主撚救先
又唔見人地佛教班友比人屌？

未知論

我都同意 有部分基督徒諗野on9
但你又唔可以因為一部分on9而屌晒全部基督徒

你咁一竹篙打一船人冇意思
人哋同你討論, 你叫人去幫啲垃圾教會解釋

因為有一班基督徒真係覺得全世界要兜住佢地轉

agger 香港有太多垃圾教會喇

所見略同
我係有神論, 偏向耶教嘅神
不過唔太認同天主教基督教嘅所為

盲反撚眼中 非反基督＝撐基督